睇逼古惑仔電影 發覺好多洪興渣fit 人都on99

成日比人串完蝦完都無野
陳浩南入屯門 都比生蕃攪仲要係人都知佢係銅鑼灣渣fit 人 生蕃又係洪興 好似要殺左佢咁
事後又無野喎比人蝦都唔覆卓

都未講大天二 山雞比肥屍兇到走佬

仲有十三妹比成班人伏
係到大叫： 我係十三妹呀
人地理你都on9 照打

全部都係陳耀嘅陰謀

佢哋儲埋一次過反cup

古惑仔同黑警都係比低智力低學歷既人做 係咁嫁啦

山雞變撚左千萬富翁咁
屌你幾百萬請佢返黎主持
明明佢收左𡃁坤錢出賣人
又無事

老實講古惑仔成個系列都係爛片

好撚好睇喎勁有香港特色

劇情on9

同意

而家睇20年前既戲咁大把戲劇情都on9。

尋日先睇完套近珠者殺同回到未來。而家睇返都覺得好on9

係，劇情人物都on9，只係靠sell到古惑仔好有型咁。好多0靚仔睇完去左做古惑仔，D女就非古惑仔唔愛。香港黑社會成最大贏家，然後d人仲覺得呢系列係好野。

選角先係最癲
上一集死左 下一集做另一個角色

成個洪興都on99
陳耀出賣老蔣又當無事發生
其他啲基哥嗰班old seafood就只係識跟風
肥佬黎又要夾啲外人對死大天二
韓賓做大佬連酒錢都俾唔起
恐龍條某利仲夠薑自己一個人單拖見耀揚
十三妹只係識響朵
太子出咗一集就收皮，十三妹電影仲被方中Sir打到入廠
其他啲雞雞鴨鴨唔洗講

總結：成班垃圾

陳耀幕後玩家

所以細蔣生返泰國做土皇帝好過

都係現實既，
醒目嘅都唔會行古惑啦

十三妹唔帶人去護送 條女入屯門
痴撚線

其他啲基哥嗰班old seafood就只係識跟風

你都ON9
咁先長命呀

實有人話漫畫係陳耀一早已經同蔣生夾埋 暗中幫蔣生
但大佬 宜家係講緊電影版 你唔講撚有人知咩
再者 電影版同漫畫版幾乎改撚晒咁制

應該有雙重人格

威哥會館有訪問過當年古惑仔1－3係點拍出黎，都幾有意思

是單啦，英雄本色又係咪咁

牧師林先係最勁

陳耀係同蔣天生夾埋架嘛，專登架
btw, 社團內鬥或者夾其他社團一齊做野，其實係現實好常見，因為都係錢行頭

屯門恐龍喺耀揚間酒吧條街死左，完全無人懷疑耀揚

覺得有一幕最on9係陳浩南勸大頭仔返嚟個陣，話社會所有行業都同黑社會有關，不學無術，十足十d垃圾鄉黑圍村仔口吻，真係戇撚鳩。

事實可能都係咁

【本報訊】黑幫「和勝和」坐館「白頭仔」上周在大埔一間卡拉OK被「新義安」人馬毆打，雙方至今未妥協；警方恐引發兩大黑幫廝殺，連日在新界區展開反黑行動，已先後拘捕兩黑幫共三十二人扣查，當中包括事發後「吹雞」召集「晒馬」的二十多名和勝和分子。

消息稱，白頭仔被毆後有人企圖出面擺平事件，但和勝和卻認為身為坐館卻在自己地頭被毆，明遭對方剃眼眉，兼且在爭拗時和勝和已即時「響朵」，但對方仍不給面子，擺明是與和勝和過不去，故事件不能就此罷休。

人物性格劇情唔連戲
明明上集陳浩南先話有得揀唔想做古惑仔，下集大頭仔叫撈番正行就死都要拉番大頭仔入洪興
上一集陳浩南自己爭做揸fit人，下一集又唔想山雞做
上一集山雞話我想番洪興，下集又做咗竹聯幫大佬

其實幾矛盾
第四集陳浩南先話後悔入咗黑社會
第五集就搵藉口吹到黑社會嘅存在係合理

陳浩南永遠得幾條𡃁
勁容易比人伏到

好似洪興冇咩智囊角色，成日都俾東星陰到

古惑仔真係咁，佢地個腦裝屎，一時一樣

生蕃電影版同漫畫好大出入
漫畫之後仲做左陳浩南頭馬

突然間又諗起另一幕，陳浩南同蔣天養係遊艇上面，陳浩南講自己每日對住塊鏡，每日問自己係咩人，做緊咩，想返轉頭，問人哋有無咁諗，然後蔣生就話幾時都清楚自己係咩人。十足十成個傻仔連自己想點都唔知，蔣天養仲醒目過佢，仲話古惑仔食腦。

匡智會

浩南啲性格好鬼優柔寡斷

其實電影入面嘅陳浩南基本上冇咩領袖特質，經常身陷險境而不自知，智謀又欠奉，頂多算係重友情

第一次搵蕉皮返嚟就個個都識得話好似之後你哋個死鬼大佬B變咗東星嘅人就無人認得

科興仔

回到未來真係好on9
第二集睇到燥

我最想知當年喺戲院睇98古惑仔班觀眾見到南哥出風神腿有咩反應 會唔會全場歡呼

包皮第一集比吳震乳攞槍持劫已經嚇到賴尿叫救命，都唔明白點解去到第4集做埋大佬，而果兩隻紅綠燈叫佢焦皮哥當佢大佬

拍完頭三集古惑仔之後
真係有好多人有書唔讀走去行古惑
唔止香港，中國、澳門、台灣都係
所以後期拍到啲古惑仔on9好多
大頭仔就係一個明顯例子 夾硬嚟
好後悔以前捱義氣幫大佬坐十碌點點點
明眼人一睇就知警訊廣告嚟
拍戲點會咁講野

漫畫入面似大佬好多

間酒吧叫東曼酒吧
東星個東
我覺得呢兩句對白真係勁智障

無辦法

因為肥屍哥嗰度三十幾人，一人爆佢地一個可樂樽，佢地都幾過癮啊

有勇有謀，而且心狠手辣

唔夠伊健話自己揸fit人on9，小學雞發爛渣咁

張耀揚暗殺大波妹失敗之後
竟然公然喺人地主場開槍殺條女
仲要走唔甩
明明就算爆大獲都唔會死
劇情勁ON9

第一同第三集都爛？

Tiger 你認左佢啦

巢皮變蕉皮
大佬B變笑面虎
烏鴉變耀揚

不過更on9係kk係第三集都仲係譚小環，第四集無啦啦換咗做張文慈

幾乎集集最尾都係要搵個證人出嚟指證對家嚟反敗為勝

咁係你自己睇唔明姐on9

成套戲講晒做黑社會嘅下場，死兄弟、死自己條女、死大佬、俾自己啲𡃁背叛，跟住入面勁黑暗、你陰我我陰你，而且一入咗黑社會就好似陳浩南咁想走都走唔返出黎，根本就係喺度暗示人唔好做古惑仔

認咩呀

但本雞爺比左千五萬佢叫佢番黎指證你呀

其實蕃薯最後洗唔洗死？

大佬B最癲，過埋底去東星

我講緊當年套戲帶出既現象 編劇文雋訪問自己都講過 佢見好多女睇完套戲之後非古惑仔不愛

我溫馨呀

反而果個泊車仔就好好戲啦

基哥個仆街夾埋東星搞自己社團冇人理
山雞明明做咗屯門揸fit人最後一集無啦啦又變返三聯幫堂主
最睇唔明就係耀揚比個mk妹爆完大鑊先射瓜佢,我都未見過有人比人爆完大鑊先殺人滅口整死自己咁on9前面仲講到佢成個智慧型黑社會咁

愈諗愈亂

呢套野都幾好笑

張耀揚應該都係古惑仔入面死得最多既人
第三集既烏鴉俾陳浩南燒死
第四集既耀揚俾肥佬黎用刀捅死
第六集既草刈朗俾山雞用刀插死

每次死完都可以復活

佢明明係兩邊最勁果個，又打得又奸
但係次次都比主角收皮

仲有呀,乜撚野打仔洪興四仔東星,明明東星成班大隻佬,又烏鴉又耀揚又司徒浩南又何勇,洪興頂龍咪得太子最好揪,有咩可能唔夠洪興揪

我係銅鑼灣渣fit人

東星大佬駱駝陳惠敏都勁好揪

但如果係烏鴉同耀揚比較既話，我鍾意烏鴉多啲

第三集既張耀揚完全將一個喪心病狂無底線既仆街演活咗出黎

係好撚尷尬，根本無人會預料有咁戇鳩嘅一幕，之後散場啲人一路得一路恥笑口吻喺度叫 風神腿！

利申： 老鬼細時有入戲院睇

依下真係勁on9 咁多時間瞄走去瞄條女 仲要條女已經爆完大鑊 要殺都殺左山雞/陳浩南先喇

屌你老母報完假未？

個個以為自己做到陳浩南
其實有99.9%都係蕉皮下場

咁係啲後生智障啫
我夠鐘意教父覺得黑幫好型,al pacino好正
咁係咪要去拎住槍出街掃射呀戇撚鳩?

科興揸fit人呢???

現實好多高層都係on鳩同好廢.

漫畫就係

公仔書好睇D

好似蕃薯on99咁先會長命做打仔多多都唔夠死

佢賣點係
夠薑
夠雷
夠疊馬

唉，浩南，做生意姐

泊車呢，就擺低條匙
搵人呢，就打1083啦

睇返巢皮同蕉皮原來都係不得善終
巢皮就係澳門為陳浩南佢哋殿後俾人斬死（一個人死，好過冚家剷呀）
蕉皮就係警署俾人用槍射死

第二點都算，睇唔出佢點樣夠薑同疊馬

呢段真係經典
我諗係導演催稿編劇冇時間求其埋尾

其實我有諗過係咪冇得揀
仲有邊個做到烏鴉/耀楊

都係, 係睇得多戲束縛咗視野
個腦裝屎 先係最反應現實

但佢地有成班智障兄弟

藍田肥屍過埋底做屯門仔生野都係咁

第三集邊個走去錄音爆大鑊
基哥又唔似有咁高智商去玩啲野

你邊道呀？

山雞多d戲份次之外，另外幾個兄弟兄描寫都好表面

洪興得陳耀同大飛智力正常

佢兩個真人都幾似樣

幾真實啊，事實上行古惑啲人係真係on99

做到蕉皮都算好喇 最少做到半集大佬
現實中應該係大天二去魚檔斬生蕃果幾個死士 名都冇出就瓜左

大頭仔 > 何勇
陳浩南 > 司徒浩南、同耀揚平手（被肥佬黎亂入）
大天二無隻揪戲份

洪興好揪啲wo

散場果度有畫面 唔怪得依集之後人氣下滑 勝者為王連古惑仔個名都冇埋

搵鄭伊健做楊過 張曼玉做小龍女
呢個組合有啲好奇

D人睇到R晒頭

俾著日本
個撚個無哂手指啦

而家收編做晒黑警

電影拍到東星有料好多
洪興純粹主角光環

嗌你大佬唔好潛水咁耐啊(你講咩呀)講咩呀寸你大佬囉講咩

南...南...南哥 我記得番D野啦

睇到好尷尬

弊在D對白一樣咁ON9呢
「我老細話今晚呢就唔好玩野，要玩野就隨時奉陪」
前言不對後語 究竟俾唔俾玩野

最記得既都係佢哋點死

巢皮係澳門俾人斬死
大天二俾人係天台掉落街
蕉皮係警署俾人用槍射死

反而望落最唔打得果個包皮可以得善終

屌你老味哈林同庾澄慶都好似

第四集KK有強姦戲所以譚小環唔拍

洪興得打仔唔使用腦

古惑仔人物劇情都ON99 點解成功就係將黑社會浪漫化，完全商業片 D女睇完當自己細細粒 仔睇完要做陳浩南

教父就注重主角內心同家族兩者內心掙扎 完全唔同層次 哈你夠膽兩者比 你老母你都弱西智

都係TVB式強姦戲姐

最on9係蔣生條女本身都係拍三級片 比人影完相就聽人講整死蔣生一早叫蔣生幫佢咪得

我話比你東星仔知啊踩線唔知定
你當我洪興流架

即刻諗起古明華把聲

大飛突然間放棄同陳浩南爭銅鑼灣揸fit人都夠晒on9啦

大佬B做二五仔冚家剷都上到道義高地

其實漫畫有好多好正既人物
車寶山 水靈 立花
耀揚係電影版成個on9仔咁

呢個位真係唔明
無啦啦fd過打band

以前古惑仔講輩份 大輩過你就要叫哥
當然你有實力可以唔理

碟雞冇跌出黎

俾連仔仔執導點拍好？

最疊馬應該係帶人幫十三妹果次

班狗錄架(好似係)

呢度大天二同東星仔都係佢補返配音
變左自己同自己互屌

阿夜

最後比車寶山扑個轉好無謂

牛雄你真係成支職業特攻隊咁喎

因為大天二嗰啲死9曬

耀揚又係on9 比條女爆大鑊咪走人囉 做乜要開槍等啲洪興仔衝上去揼佢

現實啲黑社會應該都係差唔多
成日都有門內劈友爭地啦
成班低文化人士老MK要扮型

外傳？

灣仔槍神

同意，真心低質

科興針.jpg

牛佬後面亂鳩咁嚟
你肯貨金加個角色入去屌白粉南屎忽都仲得

條友自已都寫到回撚晒塘
一味鳩出d神人出嚟威幾期就摺埋佢都唔知做乜

屌佢老味其實寫到福田之戰就應該摺埋啦
可能想keep住個爛鬼全球全長連載

包皮被吳震宇脅持叫救命係扮出黎架叫哂救命係為左呃佢係真槍

十三妹使橫手揸盡何勇

條女好能大包米

照佢邏輯，睇完警察故事就會想去做狗，睇完狂舞派就會衝去跳舞

彷彿天和地在挑選我跟你

第三集山雞佢哋係球場比肥屍兇完係最後喪禮都叫打返佢覆桌嘅

但成日講到陳浩南點威點盛，但我好似未見過有一集係佢拖馬斬人
被人拖馬斬就多

警古合作 幾有意思喎

好似係欣賞佢睇數唔偷食（唔偷錢）

好奇一問，古惑仔漫畫重有無出緊？重係講緊陳浩南果班人？

耀揚係張耀揚做完烏鴉先加入古惑仔漫畫
漫畫入面勁過電影好多

古惑仔有名你叫爛仔

完咗啦，爛尾

老實講頭三集係可以既
係之後驚影響社會風氣先拍到唔湯唔水

又諗起一幕起哂雞皮既
基哥話洪興咁多人杉一人一啖口水都浸死你
跟住十三妹突出黎話呢D唔係人材係口材

我依家就去call馬睇你咩料

頭文字d

上年完左啦不過都爛左成十年

How many 鑊did you 扑him last night?

耀揚→草刈

呢一幕個個演技都好自然

其實跟返原著，一開始跟陳浩南班人一早死鳩哂

山雞- 同陳浩南反咗面後過咗台灣，之後做埋毒蛇幫幫主，同洪興打對台，最後俾大梵扔落樓

大天二-福田壯士之一，佢做過話事人，係福田製品廠一役俾東英既人斬死

包皮- 入咗洪興分部同陳浩南打對台，最後洪興分部覆滅係美國俾啲MK開槍打死（本來想自殺，但連自殺既勇氣都冇）

巢皮- 好似係佢累到細細粒冚家剷，最後俾車車死

蕉皮-印象中漫畫好似無呢個角色

都叫試過吹雞圍狗屋嘅

古惑仔2好似有交代係雷公幫佢
但係愈後真係愈垃圾

第四集陳浩南學校叫人隻揪個part好膠

個問題係已經行到老鏈咁遠都唔知仲跑乜鳩
明明差兩步轉埋個角先跑都無咁柒

大飛哥先係對陳浩南最有義氣
上頭落order佢撞到正都話唔打就唔打

不斷話垃圾
但又咁多討論 同人物劇情分析

呢part主要係突顯肥屍演技

漫畫有交待陳耀係幫蔣生做卧底扮幫𡃁坤

其實係頭兩隻最好睇
跟住都係睇鄭伊健扮型

大飛幾有米
掉左把老牛都唔執
型撚到

古惑仔世界勁撚過Marvel

咁你鍾意烏鴉定耀揚
又話耀揚第三集做得咁好

時代唔同
依家係難左谷起「潮流」尤其香港
韓國啲跳唱組合初期咪可以令人一窩峰去學跳舞
舊時啲人真係會睇戲睇上腦去幻想自己係點係咁
咁個陣時啲人無娛樂 窮人無錢 除咗做古惑仔呢啲好似好型咁既野去令自己自覺有啲「面子」「尊嚴」其實真係無咩好做
正如點解童黨多數係屋邨
個啲下等地方下等生物係得呢啲有得自high下
電影係個個時代只係一種好強既催化劑

但係東星耀揚個陣沉穩 有計謀都演得唔差
不過烏鴉有肌肉睇你正啲既
我自己都丁左幾十次

大飛係成個字頭最穩陣既大佬
人唔係無 錢唔係無
檔生意又與世無爭咁

一直都唔明

黑社會文化都拎黎吹奏

個地方係咪無咩其他價值

以前D女不知幾鍾意古惑仔造型既男仔，D男同學D花名山雞，焦皮。

日本都有 我miss係大佬 ，my boss my hero 啦

你地屌乜撚?

香港 9X年代電影
出咗套 古惑仔宇宙
marvel宇宙 都係抄佢

What are you watching?
Let's go out for a fight!

但唔係大眾主流文化掛？

當年電影印象中

一係星爺喜劇

一係咩飛虎隊警匪片

跟住就黑社會片

大家點幫重複演員選角
烏鴉
耀揚
草刈朗
笑面虎
蕉皮用返巢皮其實ok, 不過好心蕉皮死完就唔好再出
大天二又係, 明明死完果個michael係二打六角色就求其用個新人啦

仲有人中之龍呢，雖然係遊戲，但吹奏咗七集

日本有冇主流我就唔知，總之睇番日本以前D漫畫，好似got麻辣教師， 或者熱血運動類既作品男兒當入樽 故事入面都會有櫻木軍團呢類死飛仔。

耀揚係第4集

勁過羅樂林

漫畫版陳浩南仲廢啦

無網絡既時代
一部電影真係帶得起呢啲潮流
鄧炳強都係睇方中信學做狗啦

睇完Rambo唔通又要做史泰龍咩.

一比人串就打尻人
只係一個痴線佬

張耀揚係個演員，耀揚係第四集入面既角色，兩個人唔同既人黎

講起古惑仔既on9野，聽講果時馬拉同新加坡因為電檢好嚴，所以原版古惑仔過唔到電檢，所以古惑仔變咗警察故事，陳浩南變咗黑警臥底

搵到都想睇下馬搵版

哩D YOUTUBE好似有人放過
都係夾硬加多一段仔戲交差

個角色姓雷唔係姓東星

重洪興？ 依家科興最惡，有黨嘅罩住

喺北角印馬經咸書
當年咸書咸碟呢啲真係最好搵

踢完呢腳鄭伊健企唔穩仆街

星爺個d 而家睇番都覺好笑 好新

唔記得邊集有段啲收音好撚差

後期又攪返掂佢

蝗晶做嘢都係求撚其其

後期又唔

直直bird極

仲有個髮型，鳥鴉個髮型早幾年係MK真係會仲見到

其實佢唔係夾硬整咗個司徒浩南出黎既話，張耀揚同鄭浩南，一個做鳥鴉，一個做耀揚咪幾好

有時唔係收音差架
可以係拍完啲對白有問題過唔到電檢
所以逼住要錄過
例如大天二喺東漫酒水門口掃場嗰一段

聽講係劉偉強定文雋想古惑仔五子齊集喺大結局
但係大天二同蕉皮喺上幾集已經死咗
所以就加個新角色畀佢地翻生

唔知啊

總之印象中啲聲好拆咁

如果係改對白應該係錄音室做

照計唔會咁?

講起漫畫版都想開po屌

有呀
之前喺牛佬開餐廳個post好多人屌

之前鄭浩南話真係有人問佢點解司徒浩南會輸

哦 咁我誤會咗
以為你就係講有啲係明顯錄音室聲
聲好拆咁真係是是但但
因為嗰時要趕拍 拍唔到好多shot就要收皮

我有份

我都唔記得邊一套了

只係印象中有咁嘅事

游BB可以一戰

被拿督撚狗

山雞第一集拎枝散彈係後巷射撚死哂靚坤D人 - 冇事
友情歲月結婚果日唔小心對左人一刀 - 著草

點知

97後

所有黑社會電影都變晒on 9

渣fit人撈正行又俾人水

陳浩南唔識英文又唔搵律師就咁on99簽約

黑社會 1,2好睇呀

風神腿

咁係抵屌嘅

重學人去中學代課

哇，似到咁嘅🧻

好似講過話因為呢集有強姦戲份所以港姐唔拍

明明司徒浩南由頭帶落尾
又唔係冇氣又冇受傷無啦啦唔夠揪

班人中學都冇讀過有幾出奇?

科興惡d定洪興惡d

呢part以前睇到頭都大撚埋
搞到陳浩南好似人格分裂咁

呢條友 出賣完蔣天生 都仲可以撈到咁耐

「風神腿指的是《風雲》中聶風的武功，含「風無相」之義，是一種速度極快、極為凌厲的腿法。也是雄霸三絕之一。」

其實同司徒浩南打嘅唔係陳浩南 係聶風

根本就同啲英雄片一鳩樣，其實啲日本歐美英雄片好多個故事都係岸柒鳩，壞人係弱智，永遠俾好人反cup到。

古惑仔係五色戰隊咁，又英雄聯盟之類（永遠打唔係撚死，但劇情需要死一兩件主角）

點解要第四集先有大頭仔，第一集開頭細個個時都冇大頭仔，反而謝霆鋒版有

未就係夾硬加段故落去
勸人唔好行古惑率強到

蕉皮唔好話對白連名都冇

咁打拳係咁嘅，有時一招俾人重擊失一失神，就即刻收皮

大把拳賽a由頭到尾撳住b黎打，最後b一擊ko啦

香港特色啦內涵on9